見到香港經濟差真心爽歪歪

出街行唔使逼

Sa沙卓穴

奶強国大媽d八婆收入大減

AA9坐鋪燶口燶面

上面呢班靠自由神維生既社會基層唔知有無供樓呢？

抵死

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

金鋪平時好撚自信既西裝狗

收入勁低

放棄本土生意
專做旅客就抵死啦
明明香港人收入同消費能力係全球黎講算高
都放棄做香港人生意

足仔冇減價

無

但多左強國正行囡囡新入行

上面環境差

七月份本港清樓指數

青樓指數：

本港七月份新來港初入行青樓女子佔整體68%

比上月新增28%

嫖客七月人均消費大跌37%，平均每位嫖客七月份消費386港圓

數據反映大量內地求職者因經濟環境變差轉職至本港青樓業，但業績未達預期。受本港政局影響，嫖客指數大降，本港七月份嫖客人均叫雞少於一次。業界極度關注其趨勢影響行業正常運作。

仲有人仔匯率跌緊，黎香港買野貴左

囡囡來香港搵外快有著數呀

本身香港人唔會行既鋪
執返十間八間真係無乜所謂

MK，尖沙咀係靜左

銅鑼灣一樣多大陸人係崇光後面拖喼 🤷🏻‍♂️

本來靠奶大陸人生存既香港人都希望佢地失業

果班化妝品雞
今次要同支那雞爭生意啦

幾多年未試過行尖沙咀唔洗逼住行

經濟好同經濟差我又係揾咁多
啲野仲平左,人又少左

正解

有幾撚差阿 啲樓仲係400幾500萬上車 跌到150萬上車先同我講差喇

咪助長D老黑福建幫啊

打飛機救港

經濟好個陣，咩都漲得我地份糧無漲

831中聯辦 91機場 831中聯辦 91機場 831中聯辦 91機場 831中聯辦 91機場 831中聯辦 91機場